石排灣都有連儂牆啦！

遍地開花！撕一貼十！加油香港人！

香港仔隧道有無機?

係咪指過去海濱果邊果條？
支持！果到勁多人經過

係呀, 個度都幾方便下~

放工去貼 有printer 整下先

Pish
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我遲下都可以幫手

遍地開花

遍地開花！大家加油！
經過可以留低對香港人/香港/政府/自己既心聲都得架！

同埋有頂，唔怕落雨～

出行人隧道嘅橋底對出有啊

Pish

條女好大波

係囉，點解擺橋底唔入隧道？

C姐
利申揸過

利申我係佢男朋友

我又係喎

乜咁啱嘅

到底係你俾帽我帶 定我俾帽你帶

頂我都係喎

咁啱嘅 我又係

屌原來我咁多頂帽

呢條女您揸過？